hi 淡友 (317)

1

DOWN!!!!!

上證-91

2

66184

推

我個網太慢
Load左陣

阿爺又唔記得著底

牛過 ? 熊過

多謝Rayray

Sickball

平安快d死落去

期263頂到好硬

三角形落個轉到左底?

三角型Ching 呢？

穿263 就反轉

再撈57666

你又話冇做仆街之後都搵唔到唔係講緊你做過咩

今日上證插得咁勁 聽日會唔會抽一抽返上去

呢轉差唔多
放左先

都未到2638

短線有機會反彈

大倉坐

唔係呀
我指我從來無做過pk都無再搵到下一個咋

好似都有10格，但我入左隻慢熊所以彈得少少

好，咁你可以揀水瀨巴

嘩見到 26321 X40張大期買

順其自然啦 急住揾無好結果

個post去得快到追唔到，你班友仔係咪全部都係雙失青年

-？

你的樣子如何

返工對沖緊

我係 sd緊cv點睇

布巴，26634繼續儲定都放左d先等回再買?

慢熊

沒留意 只知個位數

失學失業

唔知道係平倉定入貨

留名睇夜閪單日跌100點

頭先好快咁彈左野

我已經放棄人生
我諗都可能唔會再搵到

隻full load熊行得好慢 無再跳黎跳去 係咪走哂鬼

何必說穿

No ball

巴打

一堆人朝早聽布神講平倉

25102 正恩點睇 升翻上70蚊就衝入去擺

好lun鬼 守263唔知佢想點

就黎係係，去完旅行辭職

布神操控大市

Mentori 最近好似幾開心咁喎

如果收市隻298回收騰牛死唔去我掃10張

唔好買股票
拎剩低嘅本金去整容抽脂

仲記得之前28000點戈陣100張沽

唔再由淡友話事

個樣唔似pk就可以做pk

去邊呀？ 我都想炒牛熊發達成日去trip

LM

佢回本之後都贏呀

點睇 上證守住左20天 30天

係咪金融之子

今日穿唔穿到263

61287會唔會係大戶熊？

應該係回完本
又比人餵飽左

26311 x25 BUY

我平時都係咁架

收市入定牛

等收機票去美國

穿唔到

利申: 有啲燈

就來-100了

你之前個名好笑d
而家個名好q

明明我未回本都係咁高興

up完上證就放棄治療 同我過唔去

餵飽佢就不了 俾翻佢條仔做啦

買跌賺錢無買升賺錢咁開心

唔好諗住陰到我又要回本喎

你牛左咩

煩左好撚多成日屈9我 見係你先忍你

無位入熊

無 放左dt熊 博佢彈 頂

加速

想唔想玩貼history

屌

Next station 262

因為水瀨巴返咗黎

坐到一價內

我調轉，我好仆街

打和啦好嗎？

期同恆個價又開始拉番大

上證

爺閪終點today
-100

多謝布布

-100 岩岩好失哂D線 正

咁我仲煩唔煩

可唔可以260比我走呀？

調反錢等買 call

呢啲位 好似等下好過

唔煩 最撚好係你痴多d我煩多d我啦

降準啊嗱

邊可能 跌三位數聽日個個老散又繼續拋

jelly惡到

減息吧

都話降準唔係填股市d氹 大把問題

same

一入又驚即夾

人民幣6.9

人仔爆跌，插得仲勁

只是去槓桿

邊句係惡

仆佢個乖

好悶

拆息又升了

好死頂feel

就係要呢個目的

一兩格一兩格咁執

原本以為佢想彈 點知只係想蟹多d人 呃我

仲諗住 有肉食 點知跌果200點

時間停止大一

彈咗5秒就落返嚟

市場吧H按定P按

你講咩話

睇黎今日有機900-1000億成交

我抽高回補左

阿爺-98 快-100

等三點棍

滬股通走資65億, 反了反了

拆息 = H
P 係最優惠利率

-100 啪啪啪

要追15k數

布隻不動如山

熊軍目標已到

準備穿26219

1 hour drop 500 point

263守唔住啦

隻941係到死頂

唔好諗住食住我 就你2句見好就收啦

爺西，笑撚左

240

幾肯定未跌完 摸底爸打唔好咁快郁手

信念好重要

-103 了

衝落去~!~~~~~~~~~~~~~~~殺呀!!!!

-103

上證-103

2382 垃圾股

唔破26225 仲有得救

岩岩又早走左

高成膠有乜影響？

又衝dl

早走左

就爆 升

突然不蟹了

真係講中阿爺返黎就暴跌 港女陪跌

我要入24515

收市騰牛

同問

諗住國家隊準都降埋點都出下手托 點知佢先沽得最狠cls

好早走左又加返

有無咁撚弱

唔該fn巴

次次國家一話降準就插到仆街啦

我都想入

x3

上證過100

尋日串我O個條友潛左水了

爺閪衝線啦
唔好再跑啦

想入就入

追少少

比我都潛咁7

941係咁升

一入就夾

而家追平保熊係咪會夾死

新手冒險者呢

而家淨係留put, 穿262就慢慢加call先

等下次升浪

高j可一不可再

我尋日都冇理佢

跑到空中解體為止

59035點睇

論跌市 全世界無人羸到爺西 我居然會驚呢個全世界最熊既市會升

所以問你層樓用咩PLAN
感覺你好留意H按

想問下
我份mortgage 個cap 係2.15%
佢加p 個cap 係咪會跟住加？

抽高回補

今次係咪睇258？

穿262

唔好開名喇 佢實O係 267 反左手

24000

布神好好人，有問必答

Cls 架

一定是H

佢好似改咗名有入過黎

佢抽都唔抽下 點補

個市準備chok住落下個range

上帝指數-100！

梗係喇,

57666牛要打把了

今日做得最岩睇來係走牛轉熊
唔係連番本都唔駛

午後咪抽左100點

d太空熊唔會再買到 慘

尋日串我嗰個話今朝嗰100點就係降準消息嘅威力

1 hour drop 600 point

屌 其實跌撚夠未 係咪on9

我愛布神
好想比你......

無熊係手，點步處？

彈番上去比我入啊

屌佢又供多幾百

屌咪撚po啦咁撚7

就係果時入唔到

加

put股市補數

下晝高位計跌左200

即追沽?
今早放哂

食熊執多啲, 個一千幾百算係咩

正常

我唔駛,
都只係加幾十蚊

得2張26418 -2

下個反彈浪我要食到盡

One two free fall

插得快到
得五手熊

嘩, 衝緊落去

個淡倉得返4成貨

-3.7% 爺閪真係

加埋得廿手

得返布神put無走

上證想穿2700

入貨博反彈

食左先

多謝布兄

布神put?

賣哂啲牛熊了

呢啲嘢真係唔係我呢啲廢青玩

信念平保熊
成架船係咪得返我一個

爺西單日跌100 20天線都唔守 邊個諗到佢咁樣放棄治療

上證-106

吊要 追住加

頭先平手走左

107 !!!!!

今日有冇牛扒食

1 hour drop 700 point

人仔又救唔到上證又救唔到
辣殺

仲有我 上個星期熊到今日

話左今朝個個唔是底

5仔唔跌

爺爺頂住啊
唔好跌咁快 留番d聽日先跌啦

全世界跌市冇一個快得過香港同大陸

期262 轟

留返聽日跌

應該穿25800

果然一定要有貨係手 冇貨既話買貨果時會心大心細

向57666牛致敬

QQ 1000買盤重出江湖

想走正股轉熊

小心蟹

941 好硬

除淨我都當跌，救下你快 d 跌62

個巿跌到我部iPad 都壞9埋
無限reboot

抽高沽，唔好牛，冇底

得返小注倉底熊

今朝食完無補返注

支移熊 郁都唔郁

沒事巴今日都幾靜下
係咪搵緊GIF撚下大家

好想過夜

放完國慶假 被美帝追擊完就出事 咁細件事都搞唔好

阿爺救市 笑話嚟

仲未穿2700

完全抽唔起

入邊隻熊好

準備劏牛食牛扒🐮

3萬蚊過夜

In 布布 we trust
好後悔午後入唔到熊

上證110 阿爺唔好放棄治療

等緊平保棍落

吊 唔鳩理啦 加熊 一陣穿262就直入大海

降準都110唔降咪200

262好硬

-110

2318開車了

而家部署係258 call? 定完全唔搏反彈 順住沽?
超賣好嚴重，會唔會反cup 夾一口上?

10

佢知你有錢買過部

指數依d位追沽好危，要小心

等彈

聽日繼續跌 爺閪托得細力

我試過 坐左幾日

穿262沽?

9

晏晝唔入熊 仆街 而家揼春揼死了

彈上300啦

做咩學哂大師講野

無貨不如睇下好了

仲有冇可能回番100點上去

又頂住

已經空倉食花生等

信念呢

QQ 1000個買盤 邊個連登仔參與好認左佢

沽市跌得又急又快 走左好難上番船

又話唔好牛 無底 好亂

加一

好采放晒QQ正股

上證收dl

一樣

等破左上次夜期低位先考慮反彈

唔好可屈

放血🐮

靠邊站，無得輸

熊仔好貴

我63942 唔肯定仲入唔入得
你問下布神

垃圾QQ 300X5= 1500 而家仲係好撚7貴

應該見今日底啦掛 QQ個買盤咁樣唔信一個鐘沽爆佢

信念唔夠 食得180 點

升得未，冇貨好悶

頭先冇信念走晒左 我冇資格跟布神

我要追30k 先回本，佢覺得我太無用所以自殺

你入完好快比我地啪

IPAD 又唔係貴

57666仲好硬淨

師傅個私生子
餅印

我想加沽呀市場巴

中午咪升左

朝早遲起身
之後彈一彈上去熊左
咁都食20格

如果而加all in 262牛會發生咩事

點算呀
我好撚high
好想俾梁家輝反手ban一野飛起

而家係唔係追個股好?
頭先跟左941
而家想跟埋5仔

走咗入唔返

唔買啦好少用，想用就發覺機都開唔到

因為我無買

聽日數錢

係點

正恩又賺緊幾球

我下世有得做大師老婆就好

平哂倉

巴打我好想牛呀！！！

求屌醒

掛低幾格入唔到 估唔到佢咁廢

下降旗 圖表派

但大師叫雞嫁喎

941真係太失望

直角三角形

牛啦

牛啦 牛左你聽日就唔會再諗股市架啦

262 牛過唔過到今日呢

QQ + 4大行 超級大個買盤 似見dl 除非又呃我一陣收返哂

走哂熊

有人牛先好

上證今日先開始跌, 起碼破左上次個底先啦

證明佢有錢

但78已經係高位

好多人走熊

是咪入牛訊號！！搵人禁住我呀

過來找我，我幫你

今日唔多

入啦屌

請我幫你數下錢

牛軍掃貨

我正股得番30%,
有2X%是5仔(收息用)

再殺！

死頂個市，留黎炸最後一口

5仔留比孫

聞下嘉明就會有堅強信念

夜期大把機會 熊仔散水先

嘩屌

蝕緊2格

有無勇士一齊極限牛？

同意 賺到笑

好撚high 呀

其他熊仲升得多過隻61287 ,
根本今早隻61287 升過龍 ( +0.7%)

守還守 介唔介意抽一口大既比我沽

3點棍上

三點無棍嘅

上證 -104完場

61436 trytry

入左5 隻 put 得八格 十手 應該要重倉

走哂熊呀

同白老大開會嘅女好有福

57666

打死把就

之前見有位巴打輸足之後借錢翻到生
而我借幾多輸足幾多
現輸緊12萬DEBT 仲有無機會翻生
無本 岩岩畢業

吉倉

你傻架？

放哂入唔返

夜期抽高做，唔好追

捉班蟹仔去食白老大嘅嘉明

One hour Drop 500 point!

繼續put過 歡迎夾幾百

你先係好興奮果個囉

走撚晒先黎跌

5仔put長渣 到除淨？

941熊仔
布布照留？

期權定期貨?
我好似得期貨戶口仲要無錢
係唔係要入返d錢入去好呀? 布布

262 牛再見啦

今日我真係傻撚左
宜家成個人好空虛

買少少打靶牛過夜好唔好呢

個巴打係晴巴wo, 你有冇佢計數同胆色先

..........你真係停下啦

留啦，我咪話少注

值搏

我剩番一球多少少, 當每個月扔落去層樓度當儲錢 ( D錢都係自己既)
低息慢慢供

都唔係個個咁好彩 絕對唔好借錢炒

穿26219

痴線

Day trade sold
30格

隻 65778 就係岩岩死埋

穿左219 睇120 同550

穿左上次低位了

破哂位

我都想贏錢

追?

做咩丟我落街

佢比人打晒？

花生倉 睇個望
有無同路

個市冇底

點解要咁做

依家仲追咪鬼呀

我找唔到下一個g 持位係邊， 260-258 左右？

又是渣打

穿咗係咪可以加沽

借錢炒唔係問題

問題你有冇工去還錢

超少注中
希望夠m記加大

Failed

聽日繼續睇升

it's u

返工對沖

買左少少對沖

應該26550-258左右

FULLY FAILED

嗯。。。死哂
我完全唔知可以點 岩岩GRAD月入得過萬中

跟，因為真係好細注

你做乜撚野呀

期指 一分圖係咪做緊背馳? 利申新手學緊睇圖

入小量牛？

您尐frd:^

262都屌唔穿

你根本係太急想一野翻本 愈賭愈近

QQ 真係好辣殺 跌咁少

唔知 傻撚左。。

同我大大力升盡佢

要搵位再沽指數 ，今日lunch個注已經平左

破位應吾應該止賺？

下下大注大注入
好易一鋪清袋

300 又有排磨

借錢仲要搏反手
貪心

不如你學下計數睇圖先啦

個心好想追好想追 最後搞到咁

學費要交嘅，不過一日交十幾皮嘢就

求求你根性呀

過夜嗎？

滙豐終於收皮

有無人夠膽上落場養蟹

262 ready

感受到巴打前後兩句好矛盾，屌又屌唔落個種感受

不如打工還錢唔好炒啦

美期插緊今晚美女助攻 入定美金買vixy

打份工回回氣啦。想當年我都輸左兩個sem 既loan
I know that feel

5仔係咪put到除淨

熊市入牛
乖乖地跟勢做咪算囉

幾皮者, 冇十幾萬

借錢玩都要睇自己能力架
唯一方法,咪再上財經台,close左個股票戶口
還完條數 儲錢咪再掂股

太慢了，悶撚到我都走埋

養緊幾手

點樣追返？
小注慢慢黎？

冷靜啲!

爺閪一日跌咁多，聽日仲有無得跌架

等穿66

巴打你借邊間

我大大注69 蚊沽緊，沽左幾日都係郁幾格

入左牛 見佢跌就唔想放 最後溝下溝下溝死

67511不死平保牛

有，冇底

係咪痴撚左

你係新手來
攞多過3個月人工出來玩就已經好危
仲要博反彈唔跟勢

巴打收唔收徒弟，可以互含 69

仲唔彈 想落場都唔得

用下個year巴 loan 係IG all in 4張大期番身

你咁同借錢入賭場 all in 大細有分別咩?

玩牛熊真係有閒錢先玩 ga

咪咁貪啦
Btw吾你老母

無貨啦
有牆紙

底已見 牛佢老母

施主回頭是岸

黐線，身手唔好仲學人玩極限流…

真係要大注先有肉食

等抽高啊

訓左陣 262仲未打

牛熊都唔想入住

今日入都有八格 不過十手

上星期五已入

有，賭中細真係運氣，牛熊係莊睇盤數食老散

引下水魚

941有無靚put

上啊

四條飛一球嘢喎，仲要有一球3幾入喎

你根本係賭緊， 長賭長輸， 唔好諗追本啦

跟布神入開

彈啦 彈多d 加沽加沽

彈上26300啦 快D

其實係上星期過左夜到今日，今朝無走，見跌就溝貨溝溝溝 溝到無錢就坐 坐到回到價走就算 點知不歸路

果問題係 點玩都唔好借錢玩啦, 輸死人

上證勁WOR
2717 收, 升多7點

屌穿66

放撚曬我俾你果隻

大戶恩蟹完賺返凸
叫人落場

走唔走700熊好

返下一年工回血先啦...

個個賺到笑

舊本金輸哂 想追。。。。。

當交學費啦，呢到咁多人高手睇跌你仲做好倉
買棺材唔知掟 返屋企檢討下先再落場

REJECT 同 CANCEL的

輸緊十幾萬debt有排回

265熊左，睇253-255

Fully failed !

紫巴今次威啦

勇

係喎，發雞盲添

食飯前走咗一半賺少一大截

正股咁玩都死啦何況牛熊
認真打工還錢
玩住paper trade知道玩法先啦

冇做風險管理， 跌少少就入唔係叫溝 唉你唔好再亂買住啦

你真係唔熟個系統

回完啦

新手學人玩極限流，多多都唔夠輸

上個禮拜勸足牛軍成個禮拜唔好牛 真係冇人聽 以後都係留返啖氣算

彈都唔彈？

布布 平保熊過唔過夜好？

聽日啦
而家養要過夜

唔熊都唔好牛

我入熊都輸

我要彈

屌我邊似你啲大戶，用滙豐玩牛熊姐

養過夜d蟹先肥架嗎

跟左平保都唔差，一穿76就開車

本身過夜得一皮$ 25手 0.043入 本身預9死1生 點知呀爺降準就覺得有升機會
今朝上到 0.53走唔到 就想等佢上番 最後。。。。。

Hsbc唔洗手續費啊

對

唔明941點put得落，上次大跌佢都唔跟
唔敢入

快D沖上26300 拖咩....

當我乞衣 回得50點

O個個係大戶正恩呀, 用恆身
滙豐唔是我

我玩緊hsbc

快上 要入貨

埋左數確定左?

就算博反彈都係破左低位, 小注入啦, 264個D中途位入真係死位黎架

點都用渣打, 免佣

小注極限搏個市落下個range

今晚返屋企再check 筆數都仲未返戶口

教埋我點打電話屌 我都想要

唉 好辛苦 唔知點算

我渣打都等緊大數返黎

牛軍晚晚自high

佢免唔是下年先回返手續費咩

布神話無底喎

大佬pm俾我知

渣啦，上唔番76只會陰跌

呢樣等我聽日打去分行問先

好采REJECT左咋, (因為佢入O個時已啪)
唔係又倒錢落海

大家都放曬熊？

今朝入都有個m記加大食

一買唔撚到就屌，不過算啦，好撚少用了，日撚日寄十幾封嚟

返工一年 回血 中間可以paper trade下
你個case冇得揀 再借錢你隨時要破產...

用FPS 射過去, 即過,
好撚爽

身手咁晴巴咁好真係唔好貪平玩極限

唔係話 買回 賣唔回 而且有上限 又出年先回on99咁

幾皮嘢姐，學吓先玩啦

玩到借錢玩有乜為

我淘左部碎紙機返黎 碎撚哂疊信佢

唔做淡=唔好玩股票

正啦

0。012 買黎托

Hsbc 可以射去中銀？

就咁同佢講買唔到 佢就知架啦? 驚佢challenge 我

吉倉左半日個心好囉囉攣

擺明條傻條鳩買啦！
點會咁買法

262 仲未死，有冇賭徒上 57666

佢會問你 洗唔洗幫你電話落盤

做哂收藏品 幾百封cls

唉。。。仲要每個月比5千老母做家用

我遠少少 57623

fps可以

試過一次 賺左十皮 之後輸返晒

我過左幾日夜都未出聲

香港郵政vip

好多蟲係疊信到行

我估你個 d loan 都係大學 loan 啫, 可以慢慢還既?

如果係，你就離場返工儲錢先啦。你而家先廿頭，大把世界。

真係有興趣炒既，先買返本分析書學下，做下功課。到第時有錢再落場啦。千祈唔好再借博翻本 ar！

好似係，所以不屌鳥

點先 chur到佢比免佣我

好大壓力, 仲要玩槓桿產品, 唔建議

同去馬會買馬場場買50 倍以上WIN .一樣..

57515

大把人陪你過夜

我有冇眼花上證跌105??

佢想博反彈麻
實有呢d人

升完要還

又可以出部benz啦死仔

睇到心都寒

上左就係賭徒死

巴打 你自己講完自己唔跟

借錢炒股都已經唔係正道, 仲想借錢炒牛熊, 而家你想一鋪翻身炒極限, 勸你過澳門玩百家樂好過, 起碼贏面公道

等1分k 3分k rsi底all in 彈幾格即走

入1m一格即走已袋1000，依家驚到手都震埋

睇賽積又唔叻...
鳩買五十倍

有4皮Non-mean loan
番左工之後開左6張卡。。。其他debt係用信用卡 經PAYME,alipay wechat 套哂出黎

做乜鳩

覺得聽日一開市就啪

走地 波膽 其他: 1000倍

逢大性交多撚數斷，一入去買唔撚到即刻屌柒佢，就係咁簡單

50點波幅 極限操作 有邊個食到格

而家入打算過夜?

DLGH 平保穿完又真係彈都唔識彈

痴撚線
即刻同屋企講埋咗條數先
唔係還一世都還唔完

逆市股

聽日9:20停止買賣

平保淡勢已成

撚屌野8月升到依家 唔信唔調整

上個單月都3000點波幅了，會彈，但時辰未到

好似係

咁買法仲衰過買波

多謝白老大 下次大跌試下

我有球幾信用額 都冇按出黎玩

過澳門玩百家樂好過佢

岩岩開戶 咩位入熊好

你轉左熊軍未

係咪應該平熊 開市抽高先再沽

why not ,
登記左fps 就可以
d 錢 即過即到即用

大撚鑊

欧盟反对意大利预算案 意大利股市重挫

rsi又就底，準備1m快閃牛

聽日啲近熊一出就0.1起標上左天

今晚搞搞佢先

old news

唔好牛住, 意大利爆大鑊

Hsi 0

30 min drop 500 point

今年都差不多免左7-8個月 XDDDD
佢SERVER ON 9之麻

個六張咭你去攪債務重組啦，之後剪爛哂佢，要慳 d 唔好再亂洗錢喇。

踏踏實實返工先啦，唔好再諗喇

諗住彈一兩格就走

今日三點先出, 邊度OLD NEWS

扑中個反彈位
10倍利潤

至少平過依家啲熊先

有冇人蟹熊阿?

之前係可能反對

依家堅係反對

債務重組可以SKIP 走D數咩

意大利出預算嗰幾日已經講咗歐盟準備拒絕喎

巴打搵到佢賣料架喎
一係假膠一係就老千

咁你都蟹到 高手

新興市場跟插

一個月都未必有一隻50倍馬

認真
今晚老美再破頂
聽日反彈1000點
佢應該會激撚死

熊仔過唔過夜好

成日都買賣唔到 佢個server 真係on9 抵佢比人制裁

訓教先 又係度妹 一d水位都冇

等聽朝先再入市

冇肉食玩黎做咩

牛過定熊過呢

係咪一見26200就買嗰啲

通常有呢d case，第日都會大彈

好難蟹到wo，最多無乜肉食姐

土耳其ISE National-100 94,127.56 94,287.83 93,816.94 -755.91 -0.80%
意大利富时MIB 20,086.50 20,196.50 20,001.50 -259.46 -1.28%

而家係連修改左既, 都反對

無人挑戰到上證地位 渣架

所以狂用佢黎TRADE 賺番D 佣金

skip 就唔可以，但係平 d 息咁 lor

冇研究過答唔到你

4:00牛過

GUN

阿爺以為次次放下風就可以當無事發生

仲未打

你想咪入一手

有冇LINK先

買call啦

[url]屌你醒下啦[/url]

261大户牛？？？

美期咁插法...
今晚雙頂囉

過下手癮

冇!雖然好想!
睇住佢上下上下

冇得比,
佢追跌番一星期既數

上上落落有成10幾格

希望佢係假膠啦

唔撚洗啦見人就屌

有渣打儲蓄户口

任買唔嬲

賭3連高開

快
再望就會跳左幾格

正啊 成個post都想佢高開

941 收dh

窮撚基因

好，坐定定啦

好想入返熊點算，而家手震腳震流鼻水

認同

2個成交日都拉高開

入價外put 志在參與

拍哂262 就收手？

應該係大概呢個位收市

可以收工！

有冇人博明天高開入牛係GE正評,唔係GE負評

15高開唔開價，29打返落

辣殺港女

事不過三.就賭第3次

倉底留put

941食左春藥

好星期四反手

無熊個人好難愛
流冷汗

D股好撚大個買盤 聽日勁假炸唔炸得穿架

重未有人反正股驚閪！證明未見底！

跟
幾時改左名

你仆硬街了。啲息

越低越高風險 都係食半唔再追算

半倉put

941好勁呀

藍燈籠個朵你估流架？
利申 蟹左熊

有冇巴打分段揸緊？

仲入牛

三角型又來

回左幾10點又入返熊

3個字畫到啲咩呀

如果係270 樓上沽，其實食左先都好正路。都成千點無咩必要再take risk

水尾賭博成份越黎越高 買熊都要控制注碼

細三角型
我今朝轉左熊而家佛系緊

高追平保put都四格

布布，咩位追5仔熊好?

會唔會太叻仔

彭巴你個名jm9

聽日有271熊？

睇穿66 你話呢

睇下自己個名

樓樓上位巴打究竟借左幾多黎炒

平保put 係邊隻

好彩9.8走哂2007
內房靠得住 豬乸會上樹

求其揀

不問價all in

30手平保熊
布神建唔建議食

好型

人身攻擊

想睇 屌

屌岩岩震一震走左大部分put 依加好撚想追

我都係 之前262入得十手call 預溝 點知

今朝見佢地又排隊報名含

Lm

其實雜大大係咪收埋左把劍架喇？

gun

根本就一彈之後見佢回落就可以即沽,盲既都識玩

唔係點叫屌醒

無錢洗舉左比二叔公啦

驚刺殺 收返埋哂D劍

斬埋成龍就有錢入市
等等啦

佢把爛鳩劍

你星期四賭升咪有機會含

只做期同個股熊

正解

買內房都唔應該買2007
佢個朵已經臭晒
就算個板塊轉好佢都幾難搞

好想睇成龍同溫X輪一齊比人斬

白老大：

2007 真係on9股

爺西仲有未招可以出
2015 年果轉係咪玩過唔比沽？

屌
我早走左2318PUT

fake鳩班癲牛姐

現在什麼正股都唔入了

貼住70做，今日有68.7，我都加左

係，走得就走…

今朝仲夾9硬升比佢地自己做淡cls

得

我鐘意你個態度

諗起琴日張習種慢畫

謝布布

QQ 再穿300

放係到收息都幾好 好過擺銀行 收幾蚊息

平保賺到笑

彭巴

又尾市收返埋哂D買盤呃我 1000買盤去左邊

唔是班大媽點㩒錢

我早走左

57666打得把啦今次

SH緊

以為恆指見dl佢會彈返去75呃下人 DLGH彈都唔彈

反撃啊，夠膽抽iphone同荷里活電影稅

57623 0.055 入 0.058 走哂 又一餐m記

跌到咁應該得我呢個POST 啲人勁開心

牛軍靜撚到枝針跌落地都聽到聲

而家傳緊侵侵直接充公大陸班老貪d 錢
仲邊夠膽亮劍

你就好喇

早午回補入都有20格 點解會有人牛

【成交提醒】成功买入100000股恒指瑞银零九牛F.C()，成交价格：0.010，此笔订单委托已全部成交，2018-10-08 15:51:52。
燈下先

高手向牛到10格架

一

26199

我都好想問番一星期前gei 自己

但你頭先走嚇到我呢

262牛BYEBYE

布神隻66184
0.035>0.028
好彩我暫時除左恆熊唔玩其他熊
跟左就係咁先

收貨啦！
不過仲未到我想要嘅嘢

訓係度都數錢真係好開心

入返市???

6.2

最後十分鐘都要繼續day low
垃撚圾

D 錢追住你係精神gei

係呀，今朝都有

岩
不過每次周期都會有永不翻身既指數股
2007有機會係其中一隻

USD/CNY 6.9088 sharp rising to 2.5months high

亮劍亮劍亮劍…
點解亮完會插到自己爆缸

冇諗過綠燈

我都係

收到

我以為佢會回架屌
原來咁垃圾

要爆了嗎

JELLY叻叻

262 88

人行大大聲話 降準唔影響人民幣啊 無貶值壓力啊 DLGH

6.9096

諗多咗

建行 就6.2了

後日前補翻

人行都信得過既咩

好少有人讚我

神都係人
布神你10次中9次 好勁架啦

6.9103

0.028溝咗野

咪咁樣囉

有淡倉，唔想走，可以用261牛對沖，開始好抵，如果聽日裂口落258，打哂261都有賺

信念!

就黎叻過男友

仆街走鬼

邊個男友

大陸跌咁多
香港先1%
都唔爭氣

諗少左3X格阿DKGH

走咩呀？

玩完700

有冇人想沽人仔

10029

唔夠信念既後果

好空虛得番5號仔熊
同埋d 牆紙call

I am too young
希望下個浪可以食足

我個劇本同彭巴差唔多
我覺得星期三施政報告係會有影響
同埋再落就落到b band 底
呢個禮拜尾好大機會啊爺同港女都跌到回穩
波幅收窄之後就反彈去到20天線

布神今晚港女期貨點部署

原來有收 佢老尾

6.9136

66184坐緊6格

好撚想喊

262 死左未?